原來日本可以匿名舉報暴力團

我諗到有野可以舉報

日本D港式茶餐廳聽講都唔錯

係咩，等我了解下

可舉報罪行:

対象犯罪

暴力団に関わる情報
暴力団による事件
暴力団の組織情報
その他の暴力団情報
特殊詐欺に関わる情報
拳銃に関わる情報
犯罪インフラ事犯
他人名義の携帯電話取得
銀行業を営む資格がないのに国外送金等を代行（地下銀行）
不法滞在者等に住居を斡旋
偽装結婚
偽装による日本国籍取得
旅券や外国人登録証明書、運転免許証等の偽造
他人名義の銀行口座取得
銀行口座や携帯電話の売買
薬物事犯
大麻・覚醒剤・あへん・違法薬物の所持・譲受・輸出入・製造等
少年の福祉を害する犯罪
少年の心身に有害な影響を与え、少年の福祉を害する犯罪。以下に例を挙げる。
児童買春・児童ポルノ禁止法違反（児童買春等）
労働基準法違反（年少者の危険業務、深夜業等）
覚せい剤取締法違反（少年への譲渡し等）
刑法の強制わいせつ罪等
人身取引事犯
女性を、(1)搾取の目的で、(2)暴力、脅迫、欺もう等又は被害者を支配下に置く人間への金銭等の授受等の手段により、(3)獲得、引渡し、収受する等の犯罪、及び児童を、(1)搾取の目的で、(2)獲得、引渡し、収受する等の犯罪。以下に例を挙げる。
刑法の人身売買罪等
出入国管理及び難民認定法違反（不法就労活動をさせる行為等）
売春防止法違反（買収の周旋、場所の提供等）

平成22年2月1日から、児童虐待を対象犯罪に加える事が発表されている。

平成24年4月1日から、あらたに暴力団、拳銃、薬物、犯罪インフラを対象犯罪に加えられた。

平成27年4月1日から、あらたに特殊詐欺を対象犯罪に加えられた。

幫手檢舉

個間茶餐廳講野好nazi

nazi唔係一種罪，但同三合會同場食飯影相就好大鑊

搵入國局先，
大陸人唔怕差佬但係好撚驚入國管理局。

未必